アニメ『ヴァイオレット・エヴァーガーデン』新作劇場版告知PV

2020 1月

神作

當自己係你的名字咁好賣啊 2020撚有人記得咩

耐到

就咁睇PV
係唔係總集篇當劇場版賣

唔係 新作 應該都唔係小說果d 已經接唔到小說

又魔改

呢套野除左作畫靚仲有咩值得上係神作

聖經唔係咁易睇得明架

d劇情係小說度

新片？
之前無見過

京紫迷呢，京紫迷呢？吹到天上有地下冇既京紫迷唔叫京紫新作既春？